清明節係紀念清朝同明朝既節日，唔明白你哋拜乜撚山

呢個幾好笑

孔子紀念清朝同明朝

孔子根本就係虛構人物，搵好人講你又信

又學到野

呢句嘢同新中國講就o岩,但我哋係華夏正統,會拜山係好合理

衲dee 清明返唔返去食狗肉煲